[Pokemon] 得罪都要講，有啲精靈真係不知所謂 ....

啲名，啲 design ....

越出越柒 ....

駁唔到

仲有啲劇情 ....